岩岩發明左時光機 放低一個日子 帶你返去

每人只限一次

兩個月前就夠喇

如果帶住紀億，我想返返1994年年尾

2002年7月

2012年9月

兩個月前

2017年7月10日

2000年1月1日

1998年任何一日

2007年9月

2015年5月

2012年6月25號

2111年2月14日

2017年5月27號

2016年3月

20160831

2006年9月1日

1個月前

2006/08

今朝

兩年前既今日

10年前 你決定好？

2011年4月19號

2014年6月12日

只可以返回你經歷過既日子呀sorry

2004年1月28日

2008年1月1日

1992年3月25日

2007年9月1日

2017年3月19日

2016年12月18日

2004年9月1日

1997年4月9

好 今晚帶曬你地回到過去

小學開波再黎過

20091009

多謝你

2003年9月1日

2014年9月10日

2007/7/11

25/10/2015

2014 年

2011年9月

一年前想打醒自已

2015年12月30

2017年5月10日

2005年

2016年5月9日

2013年3月8日
好後悔無行前一步 明明佢已經行左咁多步

父母扑野那天

1998年

2017年5月13日

2016年6月9號

比我重新黎過我會好好去愛你

2014年7月3日

2016/1/1

2013年9月1日

2017 1 1

1998年 好想改變一切

2015年2月18日...

1997/7/1

2013年1月1日

諗起幪面超人電王
隻怪會read你最重要既日子返到過去破壞世界

2017年4月10日
唔係話後悔定要改變d咩
只係想再同你渡過果40個鐘

2008/01/01

1997/1/1

2014年12月21日
短10年命都制

2010/9/1

2003年1月1日

1996/01/09 13:56:22:0856

1993年9月1日
希望可以提時兩年時間
去迎接妳兩年後既出現

2015年8月

2012年12月6日

2012年12月1日 下午1：00

96年 2月 2日 , 想同呀媽講，你個仔好生性，好掛住你

1989/6/3

如果一早沒有當好知己

你地咁多人要時光機都有既

1998年9月1日

2003年任何一日

2000/1/1

1999/9/9

2010年8月1日

2014年9月1日

2001 01 01

2013年10月22日

1年前嘅嗰日
點解我同你冇發生誤會

三四年前 應該夠既

2016年5月5日

2010年11月19日 晴

2017年7月3日

2012年9月1日

1983年1月20日

零九年九月 同珍妮一齊坐嘅日子

2010年9月
我希望可以一切重新黎過

2015年5月31

2012 07 20

20120904

20170217

頭先個天閃左一嘢
樓豬發功了

2012年

2016 12月30號

20080912

01-09-2000

點解要浪費咁多時間⋯

依家好幸福 有無得永遠留係現在

1996年6月6日

2001.6.18

2010年10月五號

2015年12月21日

2000年

雖然返去都無咩用
可能留係到好啲

2009/5/15

兩年前

1998年5月28日

2017年2月14日

你鬧我 唔帶你返了

2010 9月

2008年9月1號

2000年就夠

2012年1月1日

1/1/2015

2.1.1991

1993年8月6日
我要殺左岩岩出世既我自己...

1998/12/14

2003年一月一號
沙士

1998年8月31日

2016年9月

1998/12/26

2017/7/11 20:00我希望我可以換個方式認識你

可以返去見佢就夠了

2012年5月

返到舊年12月就得啦

2014年11月頭

01092009

2016年9月25日

想再拖實啲你隻手

2016年7月22日

一年前ge今日

2016年12月26日
可唔可以比個機會我唔去識你

2014年

點解乜post都可以咁多叫春reply

1年前
我唔會同你講分手

2017年1月27日 我好想再同你去多次年宵

2017年4月1日

2012年12月20日 18:00

呢個post好有救贖感
見到個個都有個日期打出黎覺得好sad

我好想返去唔想有咁多後悔嘅事, 但無過去就無而家嘅自己
所以. 如果有呢啲機會都係留俾其他需要嘅人啦

2016年4月28號
比我重新認識你

2011/09/07

我唔會去識你，一害就害左你六年，我唔值得你咁樣去愛

2002 年 9月 1日

2月31

2014年9月

2010年
然後大量購入bitcoin

如果咁多人陪我一齊後悔
咁都唔係好痛心姐

2009年8月1日
可唔可以訓醒就到

diu nei

1988年10月3日

老豆射精前

2005年9月
keep住努力讀書

2011年6月12日
如果可以返去，我會做得更好

2012/10/10

2016年11月24號
果日應該係我最幸福既一日 至少果時知既野冇咁多 至少果刻大家眼中有既只係對方

2007年年中左右

99.3.29
我要追返佢

2014年7月

2011年9月1日

1998年7月4號

2011年2月

2000年3月份其中一日

2013年12月28日

巴打幾歲

2011年10月21日

2001/3/20

2013 9 1

2015年8月27日

2013年10月28日

5年前既今日

2011年3月

2013.6.25

2012年9月1

1991年12月23日

2010年9月1

1994年3月11日

2014年4月25日

2011年9月1號

28/9/2014

1995年 1月1日

1991年7月21日

2017/07/10

2010年10月26日

20120901

2013年7月2日

2001/03/30

1987年9月

2014年10月1日

2002年9月1日

2017年2月8號

1997年10月16日

2017年6月4日

2016年11月1

2012/04/01

一年前

2月30號呀唔該

21/06/1995
只求和她一起多一秒得一秒

2015年7月15日

2005年11月1日

中二
樓主等埋我先開機

2016-01-01

帶我去1000年後

2014年12月31日

2004年7月26日

2012年3月10日

08122012

2013年5月17號

阻止告白 勸自己放手

2013

2015.8.9
雷初

2015年 五月八日

2017/2/14

19/5/2016

2015年7月9

2011年9月1日 重新黎過

2015年一月一日

可唔可以返去做返條精蟲
唔想出世

2014 12 09

2014年1月13日

2016年4月26日

司機2010年9月呀唔該

2013年2月1號

2017.03.04

2014 3 19

2005年9月1號

七年前

07年9月
可以嗎 ？

2年前

二零一五年九月二十一日

29/2/2014

帶住記憶翻去出世

10年前今日

2016年12月28
或者可以阻止

2016年4月1日

20121212

19年前既今日

2012年12月21日

2013年8月

今次係我自個日開始因為發生左而喊
多謝爸打

20170505

中五由頭黎過
想再過中學生活😞

2003

我相信未來會有一日係返去2014年嘅10月，
我地初相識嘅日子。

2006-1-1

2003年12月22日

我出世個日

2009年5月30日

2004 07 01

2012年12月

2016年6月2日

2013年1月

你地肯定回到過去可以改變現狀 ?
我比較信 d 野係整定.
再翻轉頭都係會重演
日子太苦, 再黎多一次我會捱唔住

2012年6月29日

2014年12月8日

2016年1月26日.

2013年5月7日

2013年3月15

2003/9/1

2000年1月1日 00:00:00

2011年7月12日

2015年1月1日

如果有得番去一次 我一定會盡力去改變個結局 就算改變唔到 起碼我有努力過
不過講咩都無用 要首先等時光機出現

2000年1月20日

26/01/1999

我會返返去認識佢既第一日
然後陌陌係佢身邊行過就算
就當佢從來都唔認識我

2012年11月11日

2017年12月9號

20170405
唔會同佢開始

2009年9月

2001年1月1日

2010年9月10日

1/9/2003

2013年12月31日

1997年1月1日🙏🏻

2016年9月1號

2016年9月13日
如果知道愛你係咁辛苦 可能你作咁多大話都好辛苦 咁我地不如唔好開始好過

2014/09/27

2010/6/01

2010/3/1

2007年7月10日

2003沙士
叫老豆老母買番幾層淘大咁我哩家就有父幹

94年8月

20160122

2011年5月

出世個日唔該

2016年9月19

2015年9月

2016年12月23日

2014

2016年7月9號 求下你

1995年6月4日

2012年8月求其一日

2年前既今日

2016年3月18日

2012 8月30 唔該我想永遠返去唔再返黎

my bday 1 Feb 1995

2012/09/01

2017年6月2日

20130613，無結果都想同你行返呢兩年半。

2005年12月

2008年7月1日

想番去上一世

2016年12月25日

2017年1月31日

20080325

3017/7/12 想睇下啲科技

2015年12月30號
好想對現任女朋好啲，但做過太多錯事

只想去為你 完成時光機器 人人能超越時間生死

要地球仲響度先得

2012年1月20日

個日之後我嘅世界好似完左咁，你頭都也不回咁走左，無耐你仲去埋英國讀書⋯ 突然有日你搵番我講sorry，見到我為你做過嘅野你話你內疚。然後你又消失左，唔通每隔3年我地先可以講幾句野？

2011年12月4號

1997/06/16

2010年9月1日

2014年8月23..

15/11/2016 可唔可以俾多次機會我？我會更加更加愛佢

2010年6月16日

02年事但一日

我要1999年六月七日

20170430
如果你真係未放低之前既野仲未改到自己心態唔肯為我去改變 我寧願你一開始唔好話鍾意我 唔好到我沉晒船先話自己冇左團火 唔好搞我啦好嗎

2013年9月
對唔住 我以後都唔亂發脾氣

2011年5月16日

好想再同你拍多一次拖
雖然結果你都係拋低我
但同你一齊依六年既時光係最快樂

2011年7月

2015年5月8日

2006年1月1日

2012年12月21號

2015 05 20

14年是旦一日開始

2009年1月14號

1996年1月

2016年7月10號

返到未啊屌

13年3月

2010 年5月26日

2012年7月15日

1996年4月21日

2010年9月1日
我想返番中一重新認識你

2017-05-28

重新嚟過 可能冇依家咁痛苦

2014年6月1日

三年前

20030901

2014年7月14日

1994年3月4日

2012-09-01

十年前

2016年7月1號 pls help me...

2015年11月24日

六年前

2017年1月20日

2003年6月6日

2008年11月25

2016年6月22號
可惜沒如果

2009年9月1日
希望訓醒會去到

2012 /09/12

1996年6月14日

2012/12/20

痴線好撚sad一路睇落去
明知無可能大家都放低一個日期去呃自己 包括我
遺憾

2013-7-13

2015年10月

2011 1226

2012年5月1號

2015年8月9號

2016 12 24

20120715

20090730

20141214

2014年1月28日

2016年7月5日

啱啱出世嗰日

2008年9月1日

2012 年 9月3日

2017年2月5

2005年9月

2013年1月1號，回到我婆婆過身之前，好好地花多d時間陪伴佢

2017年4月22日

返去會唔會返返黎

2012年 9月1 號

1992年

可唔可以帶埋電話

2016年9月1日

2017年5月14日

20140626

二零一五年三月十四 我唔會求你復合 其實我應該一早就走

2017年5月9日先啱

求下你呀，帶我返去1999年6月7日，我嘅人生真係錯過咗太多人同事

1997/6/26

2012年8月22日

05/25/2015

2016年12月13日

2010年3月17日

2016年11月

08年9月

中一開學日

14年3月18日

1999年9月1日

2015年3月30

2016年10月

2000年6月15日

小六開學第一日

1991年12月1日，想重新做人

21/2

2012年8月14日

就算知道最後唔會一齊
如果可以同你再行過一次呢段路
我願意放棄呢幾年挨返黎既所有野

19961010

1994年10月20號

2014年9月1

2013年9月1日
多謝樓主

1992 2 29

1982年
反對中英聯合聲明簽署

07/08/2016

如果回到當時 尢如情侶熱戀的那時

2013年9月1號 唔該

2010年6月30日

2011年9月9號

2010年12月23日

08年7月

2014年12月28號

想返去小學讀過，但係怕同得返女朋友一齊，都無咗啲回憶

95年4月前，唔會比自己出世

2017年6月1日

2011.11.20

2999年

2016年12月24日

2006年九月一日

2009年 11月

2013年

20050101

2011年8月19日

2017/5/18

26年前

2012年12月24號

2013年12月7日

呢一日我做左一個呢世人最撚錯嘅決定
個決定足以令我後悔到而家 我諗我呢世人都無可能放低到

2015年4月16日

仲有一年時間可以陪下嫲嫲

2009年9月1號

2016年6月8日

我想在車上第一次見到你那一剎就同你表白

2012/07/18

希望無識過你

22-7-2012 早上9時

2014年5月15日

9/9/2010

2013年1月2日

2015年5月15日
第一次食煙，不歸路

2006年9月

19980601

1991年1月1日
放低我得la 唔駛再番黎接我

1997 07 01

2010年9月1日
我想由中學重新開始 無論係待人接物定學業乜都好 都想處理好啲
其實最想翻媽媽個肚入邊
不過諗起要從幼稚園小學讀起就覺得好攰

2013/12/20

清結婚?

中二 求下你

求你帶我返 2012年8月25號

2012年5月
我會提醒當時嘅自己唔好同你開始 應該要專注學業 因為尼緊幾年你會好辛苦雖然有過唔少快樂

1995年9月5日
唔該曬

1997-3-29

2013年2月

OCT 2013

2013-12-24

2010年6月1日 唔該

極想返到去1999年 夏天 等我有由頭黎過既機會 唔洗比無數遺憾清洗

18.12.2012

01.09.2005
想中學重頭黎過

希望睏左之後帶我返去

2016年8月31日
錯誤的開始

1998

2016年8月16日

一定係番去岩岩升小學個個年代

2011 12月7日

2004-01-01

1994/06/01

2013年12月6日

四年前啦 希望可以早啲死心

三年前可不可..

2011年9月27

帶埋記憶返2008年1月1日

13/8/2006

2011年12月31號

1995年10月07日

1997是但一日

1996年6月29

2016年8月10日

2年前夠啦

2013年9月1

12/10/2012

2017年6月27號凌晨

1997年9月1日

2014年9月既開學日

講錯呀係2008年既開學日，麻煩巴打唔好帶錯

2007-1-1

1994年12月19號

20151201

2012年8月

1994年 9月1日

1996年11月1日

同年同月同日生？
清邊間醫院

2016年11月2日

出世嗰年

2005 年6月26

2009年8月1號得唔得

2010 9月1日

二零一四年九月十一日

一億六合彩前一日

2179年2月31號

20170627

我係想係回歸前早一年阻止香港回歸

2014年7月7日
All in 德國，大炒巴西
有樓怕咩冇女

2000年任何一日

96年 幫自己成長

1997年1月17日任何時間

2014年4月10日

帶住我既記憶返到2000年左右既時間重新面對我過去既朋友

2006年6月1日

受精前果幾個鐘 我要阻止我老豆老母扑野

1991年3月11日

返中三重新開始生活
唔會再比所有遺憾重蹈過去

2005年9月1日

2013/10

2010年2月

2015年5月30日

1874/7/27

2015年3月14日

2000年尾

15年5月

卑我返中學再經歷多次人生最開心嘅時光

07之前

2014年1月7日

2013/1/1

2014年1月1 我會比心機考DSE架嗱

帶住記憶咁回到1995年6月13

31/1/2015

10年前，番去努力讀書

2010年11月24日

2010年

31/12/2005

3年前

2015年8月16

2016/11/12

出世之前
死都唔出黎

番去睇恐龍睇冰河時期

一個月前

2013年9月11號

20121121

2016 07月1

2017 年3月9日

20110214

2016年7月14日

2008年9月

2012 / 2 / 28

出世果刻。想由頭再編寫自己既故事

1992年9月23
出發個時記得通知我
我要準備定

兩年前今日

一入到去得一堆日期係度
又唔講下係咩事要返去

去未來得唔得
12017,想知道未來人係點生活
仲洗唔洗返工

2009年9月1日

一樣

成日諗住返到過去嘅人根本係懦夫，唔敢面對現在。

2013年12月18日 我係懦夫

比埋記憶我帶翻去, 2000年1月1日

2011年

2008年6月。。。

個年AL放榜，唔會再重蹈覆轍揀錯科so9sad

翻兩歲就夠

2004年9月 帶住記憶去

20160810

02/07/2004

2012 09 01

2017年6月5日

2012

1874

2009年1月1號

2016/1/14

2007年1月1日
重新計劃人生

2014年5月
難道我可以扭轉宿命重遇你一次

2010年隨便一日
我會提醒媽媽小心身體

上一世，但係我要返今世的記憶

25/5/08

2007年

20140104

2010年7月

去未來，ok?

2016年1月1日

2016/9/20

2015

cant

2016.2.19

2016年8月31日

尋日就夠啦

2006年9月1日
努力讀番書

2012年10月

2013/3/1

1993年新年

2011年4月8號

2011.11.05

2003年

2014年10月15號

2005年7月

1997-1-1

希望人生可以重頭黎過

我要帶住記憶番番去2001年2月17日

1997年6月30日

2003.01.01

2017年5月9日03:30am.....

97年6月30

1947年7月4日 羅茲威爾

2017年4月28日

2016.05.03

返去入時光機之前嗰秒

Dse前半年:2014

2011年10月14日

2011年8月

想改變一切

2017年 2月28

2012年8月16日

希望去返2011年
即係我中5果年

2009年8月31

1996年2月1日

2017年1月1👻👻👻

2014年12月1日

94年

..

2016年10月15日

1/1/2000

出世之前

2016年2月 我會好好咁對你 唔再成個細路咁

回憶中 橫巷內你面紅

我想番出世果一刻

1997.1.1

嗱我想去唐朝開國後十幾年

連登多mk

2017年6月30

返到我出世果年，殺咗我

翻小學

2006年7月9號

1997年7月1號

2007年1月1日
想搵返小學既兄弟 & 再次珍惜中學生活

2010年8月31

李世民玄武門之變個日

1993-7-27

日子 無日子cant

2015年4月25日

2000年9月1日

2014年9月1號

2012年12月12日

三年前嘅今日

2013年7月3日

最後一日

2011年11月9號 向佢表白之前諗一諗 唔想佢之後後悔

2008年1月23日

2014年12月26號

我會選擇唔同妳坦白

2012年7月

2016年12月20日
我好後悔

2000年 9月1日

2016年1月31日

2006年9月1號

1/7/2017
有條四重彩差1隻

2017年2月6日

2008年一月一日

1959年，唔想老豆咁辛苦，生咗我地仲辛苦
如果可以返返過去

2000-9-1

2006-01-01

12/12/2014

2005年9月1日
唔會再行錯條路

九年前嘅今日

2015 6月

2008年是但一日都得

20040901

2006年12月

2016/09/01

2000年5月18日

2012年2月27號

我想再一次好好生存

2008年5月20

mk

1995/03/29

沙士個陣

same

啱啱問完男朋友想返去邊日
佢答我前日
我以為佢想話返去前日唔同我鬧交
點知佢下一句話 返去買六合彩

中學開波再黎過

2007年9月1

2008年4月12日

2009年4月21日

2014年2月13日

2003年8月30

2011年9月14日
唔會再心軟原諒你

20170620

2012/12/21

1989-5-10

我個名

2016年4月2日

2011年1月1號

2012-12-24

2015年9月1日

2004年9月

2022年7月1號

我要去未來

一年前 好懷念以前開心嘅自己

三個禮拜前

2016年12月25號

如果有機會比我再拖你隻手一次 我想拖住你行遍世界每個角落

可惜你身邊已經有第二個

2016年11月27日

2012年1月1號

2016年6月28日

2017/1/1

11/7/2017

2000 年

比我去番第一日同你一齊果時，我一定唔會好似以前咁對你

2017年 5月17日

我想重頭開始日本之旅

2006/08/15

20160805

2001/9/1

2012 07 14

出世果日

2012年9月1日
想認真讀多次大學

2015年11月1日

2013/03/09

140118

2008年12月8日

2014年2月8日
想做返一個細心體貼男朋友

暫時唔需要住

2008年7月31日

2013年2月1日

1/1/2006

我都想返返呢日

2010年9月1日，我想做個讀書乖乖仔

2015年4月1日

1995年3月9日

2017/04/01

2012年2月
無覆o個個msg我同佢就唔會開始

2005/7

1996

2003 1 1 向人借定錢買樓

2009年12月25日，跪求樓主幫我

好 今晚車埋你返去

借錢買樓都唔買騰訊...

2003年3月14日

2001年 9月

2011年。。。

20130610

帶住記憶反去出世個日，day 1開始做神童

2012年 好想重考dse

2014 10 24
一巴車落果陣既自己，打醒自己

2016年9月24日

1999年 4月4日

2013年8月1日

01/09/2006

2000年1月1日 再開始

2017年6月27日

2010年6月12日
我會努力讀好書
我都會咁用心愛你7年

2012年10月22日

2016年5月21

2001年9月1日

騰訊，bitcon都夠食過世~~買樓

求下你呀，俾我作為女人重新活一次，代價可以係我一半嘅生命

2012年12月20日，我唔想我同佢一齊

20160821 第一次同佢講野

2014 10月4號

2002年9月

2007年1月1日

2012年12月27日

2003年9月

2008年8月14日

2010年9月20日 重新認真愛護呢個人

七年前 , 我會不停買 btc

1991年9月1

2016/12/31

如果真係可以既話 帶我返去2016年7月4號

我無同佢去到倒數
估唔到之後我地就再無咁機會咁做

唔該帶我返去佢叫我搵佢果日
比多次機會我我一定唔會為啖氣而唔去搵你
如果最後結局都一樣我就認命

2014年3月16日

我想返到去同你係飛機既果一刻
停留係果個時空

14/02/2014

2016年12月28日
我想返去鼓起勇氣拖佢手 改變個結局

跪求樓主幫忙

2012年1月2日

2011年12月22日

5月15號 請帶我去 謝謝

2017年

2003 7 1

1999年9月任何一日
想再讀過中學，學返晒所有待人接物

2017/1/1
或者一切會唔同

1997年

2004年是但一日

0001年

2010年8月任何一日

2012😔😔

2010年10月

20140601

4年前既9月1號

帶住記憶番去06年9月

2012年11月1日

2011年 7月20日

2017/7/10 ,我要買六合彩

2007-9-1

2014年11月5日
我想見的笑臉 只有懷念

2000年開始，想重新經歷中學
或者2017年1月8日，如果知道自己係咁放唔底，個一晚我會選擇唔同你開始

2013年12月1日
做一個改變一生的決定

2000年1月1號

2006-2007年之間

2016年11月17日

1999 -4 -14

如果重新黎過 我唔會去認識你 因為會放不低

7年前

2016年一月

2017 02 01

2016 -9 月

2010年9月9日

2016年11月5日
好想同爸爸講聲對唔住 我其實一早就冇再怪你 同埋我好後悔好掛住你

曾經都ff過返去以前
但係又會諗 以前既我如果唔係跌跌撞撞咁多次就唔會有依刻既我，亦可能未必識到依家既人，或者唔會發生之後所發生既好事/壞事

所以依家既我只會諗點樣改善將來同現在既自己，有咩做唔好/唔啱就諗方法補救

1991年10月1日

1994年1月21日

1990-9-10

2010年1月1日

不了

帶埋記憶同知識返去2007年9月1日😔

2009年11月1日

十年前呀唔該

2011年暑假...

2017年2月

2月頭*

2017年7月1日

2015年4月20號，一切重新黎過

一星期都夠啦

1996年9月1號
中一開學重頭黎過

巴西輸七比一個日

1994年9月8

因為浪費我時間

2016年4月17日

2010年9月

見到咁多人想要時光機
先知原來人人都一樣

07之前
我願意折壽十年

原來係帶我返去而唔係重新黎過，還是算了

2009/09/01

2014年10月12

1993年12月13日

2013年9月1號

2000年9月1日

好想重新黎過

2015年6月20日

2016/10/28
重新黎過既話 我會好好再咁照顧你
做好自己

2000年10月6日

2002/9/1

201152

2009年10月
我想改變晒所有野

2001年1月11日

父母扑野個日唔好扑野
咪撚俾我出世

2016年12月

2007年10月20日

2006年 thx

2000/5/25

2012年3月

2014年9月26日

1995 7月

08-02-2017

1996年9月1日

2008年9月1日
同屋企人好好相處 唔好鬧脾氣
之後關係會好好多

20150916

20140916 sor

1995年9月1日
想番番去7歲個陣

2007年9月1號

1998年3月3日

重新開始

番到你出世前十個月
禁左你老豆內射你老母 生左個弱智仔

x2

2017/02/14

今年12月22

2012年7月1日

2個月前就得
贏晒啲波佢

我出世嗰日 好想殺咗自己

2016年9月11

2011年嘅冬天

2001年12月31號

2012 9 月

2005-3月

2007 年9月

2000年 任何一日

1996.9.20

三個月前既今日

2006年9月13日

2017 07 01
想陪隻貓再玩多次

1937年嘅上海，之後溝左如夢佢

2017 2-14

我要返去

1001果個就可以走

let me be